{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-Camiel-Fortgens/GM0022112556883/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "90S Puffer - Brown"
    },
    "text": "[BEAKER] Camiel Fortgensの90SプーファーアウターはCAMIEL FORTGENSで製造された製品で、商品番号はFW22 / QM2X38CN1Dです。 この製品は生活防水可能なECO綿素材の表地で実用性を高め、RECCLED DOWN詰め物を使用して保温性を高めました。 両面に着用できフード部分の様々な演出も可能で活用度の高いアイテムです。 素材は表地で綿100%、詰め物は綿毛100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯し、製品は横になって保管してください。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意しなければならず、ダウンの特性上縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この90Sプーファーアウターはどこのブランドで作られましたか？",
            "answer": "この90SプーファーアウターはCAMIEL FORTGENSで製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW22 / QM2X38CN1Dです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このアウターは生活防水可能なECO綿素材の表地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このアウターの詰め物には何が使用されていますか？",
            "answer": "このアウターの詰め物にはRECYCLED DOWNが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このアウターは両面に着用できるのですか？",
            "answer": "はい、このアウターは両面に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような演出ができるのですか？",
            "answer": "このアウターのフード部分は様々な演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何ですか？",
            "answer": "このアウターの表地の素材は綿100%です。詰め物は綿毛100%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このアウターは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際、特に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターは水に濡れたり汗がついた場合にどうすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。また、製品は横になって保管してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターは火気に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、このアウターは火気に近づけると火が燃え移る可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの特性上、毛が抜けることがあると言われていますが、どうすれば良いですか？",
            "answer": "このアウターの特性上、縫製線から一部の毛が抜けることがあります。その場合は払い落として使用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 529
    }
}